1Q題 胡師父唔飲咩奶？

請出招

蟻多嬲死象